\documentclass[%
	DIV12,	
	xetex,
	oneside,		% Einseitiger Druck.
	12pt,			% Schriftgroesse
	parskip=half,	% Halbe Zeile Abstand zwischen Absätzen.
	headsepline,	% Linie nach Kopfzeile.
	%footsepline,
	abstracton,	    % Abstract Überschriften
	ngerman,		% Translator
	headinclude=false,
	footinclude=false,
	bibliography=totoc,
	%point­less­n­um­bers,
	numbers=noenddot
]{scrreprt}

% Titel, Autor und Datum
\title{\titel}
\author{\autor}
\date{\datum}


\usepackage[
	a4paper,
	left=2.5cm,
	right=2.5cm,
	top=2.5cm,
	bottom=2.5cm,
]{geometry}

%Seitengroesse
\usepackage{fullpage}

%Zeilenumbruch und mehr
%\usepackage[activate]{microtype}

% Zeichencodierung
\usepackage[T1]{fontenc}

%Schriften für XeLaTex
\usepackage{fontspec}
\usepackage{xltxtra}
\usepackage{xunicode}
\defaultfontfeatures{Scale=MatchLowercase, Mapping=tex-text}
%\setsansfont[Mapping=tex-text]{Tahoma}
\setromanfont[Mapping=tex-text]{Cambria}
\setmainfont[Mapping=tex-text]{Cambria}
\setsansfont[Mapping=tex-text]{Trebuchet MS}
%\setromanfont[Mapping=tex-text]{Georgia}
%\setmainfont[Mapping=tex-text]{Georgia}
\setmonofont[Mapping=tex-text]{Consolas}

% Zeilenabstand
\usepackage[onehalfspacing]{setspace}

% Index-Erstellung
\usepackage{makeidx}

% Lokalisierung (neue deutsche Rechtschreibung)
\usepackage[ngerman]{babel}

% Anführungszeichen 
\usepackage[babel,german=quotes]{csquotes}
%\usepackage[style=swiss]{csquotes}
\usepackage{float}